有無巴絲鍾意聽musical？

無論係經典定係新派果d都好正好好聽

有無推薦

Andrew webber寫過d musical都幾中意
唔駛講啦，cats, les miserable, the phantom of the opera
Joseph and the Amazing Technicolor Dreamcoat就得一首any dream will do入腦
Love never dies都好正

識野

Joseph 入面close every door都超好聽

好中意heathers 想睇live